請教有關遊行

第一次出黎行 畢竟帶住啲乜都唔知既frd
想比啲info佢地

通常幾點左右會到目的地？

到左目的地係散 定會有集會？

有個frd中途可能要早走，佢到時係隨便走到，定會有鐵馬封晒，要搵路走？

聽日實好多人，唔想呆等，所以應該4點先會到。
到時一定要維園入？定真係隨便入？
（因為前一兩日，差佬個記者會定乜野話唔比中途加入，
其實係咪唔洗理佢）

隨便入隨時走

69不散，留到就留

冇定，多人起上來行五六個鐘先到都唔奇

有集會，民陣會搞

要搵路，警方聽日人潮管制會企硬

同上，自己執生

Thanks bro